唔知賀錦麗會唔會一做Vice就攞和平獎

黑人就做美國揸fit人就可以拎

乜撚野都俾哂佢啦
奧斯卡都俾埋佢

唔係LGBT、回教、殘疾，窄少少囉

上左任就會發覺原來一直唔鐘意個老公 和平分手 後來愛上左個回教既殘疾 lesbian 難民 知道自己係雙性戀 之後信埋回教 仲開始素食同環保 建立埋動保組織 有無得諗

完美